國家情報總監解密文件：2016年大選前希拉里策劃了把川普和通俄醜聞綁定的誣陷陰謀，而且奧巴馬-拜登政府完全知情

The National Pulse報導：國家情報總監剛剛解密了這份文件，指出在2016年大選前，希拉里策劃了把川普和通俄醜聞綁定的誣陷陰謀，而且奧巴馬-拜登政府完全知情l！

希拉莉同麥克爾兩個閪女人究竟可以閪到咩程度

見到「閪女人」就諗起……「我真係恭喜你」

唔知情

當人on9咩

信民主黨
信美國
拜登必勝

左膠：我睇唔到，我唔知道

重有PIZZA GATE

推

好嘔心

左媒一定會幫手 掩

牙膏廠
放心啦反侵撚只係因為唔妥侵先投拜登
無左侵就會驚醒自己其實係弱智
個種反差同港豬覺醒差唔多

為咗反侵連孌童索頭髮廢老都投得落
呢種人真心應該去驗腦

連登仲有左膠？

有冇人知黑仔JohnWeak同您都岸鳩呢三位左派精英幾時肯喺伯母陰道出黎答拜登個仔單嘢

左癌支共毒害全球